頭條新聞民意戰, 需要大家幫手寫信讚揚對抗黑警政治打壓

黑警搵人抺黑反映現實既頭條新聞
搵左幾百個藍絲投訢抺黑頭條新聞

吳志森做太后, 大帥果個, 都話頭條新聞, 比班仆街黑警投訴, 備受壓力

需要大家寫讚揚信對抗班黑警搵人寫投訴信

大家幫手打民意戰(中英都得), 寫信支持頭條新聞:

1)通訊辦
webmaster@ofca.gov.hk

2) 商務及經濟發展局
sced@cedb.gov.hk
pscci@cedb.gov.hk
(Commerce and Economic Development Bureau) ;

3)特首辦 :
ceo@ceo.gov.hk
(Chief Executive's Office)

4) 港台企業傳訊:
ccu@rthk.hk

5) 廣播處長：
kwleung@rthk.hk

推

人哋發聲兼同路人啲人唔係連打信支持下都懶呀

至屌鬼係臨支支TVB拍雜種廢炎至自爆個昆C9廢老故仔，隨時完全又係狗政PR屎片劇本囉！！
l中肯一句啦：

皮條新聞都唔係乜好野囉，我一早屌呢班都係寄生厄長飯食大愛支阻膠小丑！！！尤其太后同太監，你開YT要包你賺架？？？

党台我只欣賞視點31，可摷我帖，佢一開節目我已經讚呢班明顯係後生比同台個班愛支Hea老有Heart有料得多！！！

轉載 － 為正面回應曾志豪呼籲，請大家寫email去廣播處長支持 #頭條新聞

毅進仔已經動員數百人投訴香港電台，請用email支持頭條新聞，最好的結果就是令到投訴 變成小數支持成為大多數，可以保護頭條新聞和香港電台，即或不然，政府有了支持的信件，將來也可 回顧今天，給不公平對待的人，還他們清白。

轉載 － 為正面回應曾志豪呼籲，請大家寫email去廣播處長支持《頭條新聞》。可用以下template:

To: kwleung@rthk.hk
Cc: ccu@rthk.hk
-------------------
Dear Director of Broadcasting,

I'm writing to indicate my full support for RTHK, in particular its programme《頭條新聞》, for its unbiased reporting and commenting of current events. Recently, an episode of this programme had touched on the questionable allocation of medical resources to the HK Police and their work (or lack thereof) in fighting against the coronavirus. I believe the majority of the people of HK who truly care about the society and follow closely the development of current events would agree with what the programme had reported and commented in this recent episode. Hence, I think the letter from the PPRB of HK Police, which criticizes the programme for its recent reporting, is inappropriate and constitutes a blatant intervention of the freedom of press.

Please continue your hardwork for the benefit of the society.

Regards
［打自己名］

仲有聯署要推！

【港台節目顧問團13成員促梁家榮尊重頭條新聞言論自由】

13名香港電台節目顧問團成員向廣播處長梁家榮發表公開信，指《頭條新聞》最新一集播出後被警察及多方追擊，顧問要求梁家榮秉持香港言論自由、開放多元的核心價值，包容、尊重和支持《頭條新聞》創作人員的編輯決定。公開信邀請市民聯署，截至下午3時，有逾萬人聯署。

參與聯署包括大律師公會執委石書銘、香港資訊科技商會榮譽會長方保僑、資訊科技界立法會議員莫乃光、融樂會創辦人王惠芬、嶺大文化研究系副教授梁旭明、學者張楚勇等。

他們指出，《頭條新聞》自1989年起一直用「嬉笑怒罵」諷刺幽默表達手法針貶時弊，透過諷刺戲劇鋪陳社會情緒，加深市民對時事認識，對促進議論公共事務和監察政府施政起着重要作用。

公開信表示，警方日前去信梁家榮就時事諷刺節目《頭條新聞》涉及警隊的内容作嚴重指控，屬於干預港台運作，顧問憂慮港台的節目創作自由會被打壓，或者因政府要求《頭條新聞》製作團隊自我審查，損害創作、言論和表達自由，形成寒蟬效應，因此發信支持《頭條新聞》繼續為市民發聲。

#香港電台 #頭條新聞 #梁家榮 #言論自由 #石書銘 #方保僑 #莫乃光

Push

呢個好似無人推咁

push

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

up